仆街，啱啱先知啊媽改咗我第一志願做高雷

小妹食食下飯啊媽無啦啦同我講改咗我第一志願做高雷 點算好
小妹唔想中一就俾mk仔破處

點解唔報明愛馬登

媽咪幫我揀左華徳中
係咪可以準備做人生贏家？

屌 我本身第一志願咪哩間 啊媽幫我改撚咗冇同我講

自己一個人一班又真係幾正嘅。。

學定拳先好入學

做乜鳩依家小學生都玩登

讀完高雷,你出到黎社會,戰鬥力起碼係全港top 5%

小妹都幾好打。。連續食到兩支煙
夠唔夠做f1最壞嘅女仔

小妹連續食兩支煙啲人應該唔敢蝦我🚬🚬

我好多同學都有上喎 廢老行開啲啦

一次食兩支勁D

醫術too

老嘢? 連登完來有90後上。。

帶定頭盔番學

高雷個地理環境真係唔錯
打贏就拉返去 打輸就入醫院
真正汰弱留強

普教中出黎嘅小紅衛兵

高雷武狀元 同DSE狀元睇齊

老嘢死開啲啦

聯合醫院留定個床位比你

你估child登個名浪得虛名架

你入到高雷搵凱婷就得

我細個上高登都唔敢比人知係小學生
依家原黎只係5p 嘅集中地

我係包心山

包

樓豬起淘寶買定避孕藥啦，晚晚中出

一喺俾我破左先

我地觀瑪先係最強

知唔知我好撚戇尻？
你哋都忍左我好耐
日日扮撚晒戇尻
認真講，係F.1女仔最戇尻係我
我要戇你哋唔會阻止
哈點知我愈戇愈尻
有時我戇尻到未叫出聲
有時連班男既都想屌到收聲
幾時輪到我叫出聲呀
戇尻？我做到
以為自己好勁po左條教人做壞學生咪代表戇尻
你連發癲，係facebook單機爽都唔敢啦
點做戇尻呀小姐
你想學我咋麻
扑傻自己囉，係學校發癲
最好學埋我畀人鬧都要繼續尻
你敢？你連續食兩支煙咁撚戇尻都做唔到
學我，算吧啦，傻系

乜而家唔係校風好咗好多咩

假膠

禾同男朋友都擺咗德信 希望收

假膠指數破百

但我一睇個topic就忍唔住笑左

打贏去差館 打輸去醫院

紅毛泥封臭西咪得囉

唔緊要
我叫我細佬照住你
你叫咩名

可以強身健體

都唔係處啦，驚乜

我而家小三 想問咩叫高雷？係咪雷人咁解啊？😅

笑左

我叫包包

😅青黃子華來？

高雷中學 好野黎
打贏轉左 打輸轉右

但你又知唔知 你既師兄們（高雷中學）

一個月入差不多一千萬，幾十萬人既領袖

一個未夠30歲 身家過億 30歲前渣 法拉利

仲要全部 公屋仔出身

入到高雷 一世倒楣

其實高雷宜家好左

你到底係dse生定係中一生
定係考dse既中一生

我2015年出世

天才兒童
3碎讀中學

如果有校際華山論劍，高雷一定有份

揀得高雷 多數都有潛質有武功底嘅人 定係你有屋企人係武林中人

三大武館
第時出到嚟講校名都嚇到人賴屎

啊媽改武館

打贏去差館 打輸去聯合

俾人斬咗兩刀就3碎

小心啲老帥好好打

話說我唔知聽邊個講 話高雷升左好多banding

bandages, band-aid 就有, 就係冇banding

一次吹兩支先勁

高雷出名左青龍右醫院

諗住一收到派位結果就去華德中報名 大家點睇

自己一個一班好悶架 入高雷同同學仔玩下打交好過啦

Grad din武會
達爾文獎學金

可以同上面位圈ching一齊玩

Child 登

child登

精神

面對現實啦 你已經業已畢 處已破
善用起底功能

小妹之前嗰啲post玩嘢
但今個post係真

依家起碼要食3支煙

我食開紅萬
1支都頂幾支嗰啲mk煙🚬

打贏左邊
打輸右邊

好想讀高雷